大家點睇用電話/whatsapp示愛

大家會唔會要求對方真人講多一次？
咁如果電話求婚又點睇？

電話求婚？咁浪漫

好冇誠意

求婚我會出律師信

電話可以接受 whatsapp

On9

示愛已經on9

表白=on9

呢啲一定係玩真人

求婚都用電話咁就算鳩數啦

表白一定要當面講

要講幾多次 示愛已經等於fail
只需要身分確認果下就ok

其實拖咗手先 之後表白
表白只係門面上嘅野

一定要當面講
當面講都唔敢嘅男人好冇出息

唔要得 零誠意

感覺好兒戲咁
真係想同人地一齊
就兜口兜面講

3次表白都係用wtsapp

你係阿希...

I